住九龍站附近嘅入一入嚟

離地撚 好好感受下蝗嘅侵佔啦 新界一早受哂靶 蝻蝗大媽都一早捱咗好耐
到九龍開始體驗下
睇見大媽團同蝗入侵九龍 蝻點樣進攻金鋪 擴張勢力就真係心都涼
遲下到埋香港個邊 真係

連登好可憐 成班仇富撚

屌住天璽咁耐未試過咁慘 落街都大陸人

死窮撚就永遠都係死窮撚既 有錢既就住邊都得啦

邊到有仇富撚？睇過？

憎人富貴厭人窮
垃圾心態

利申窮撚

搬過去香港個邊啦 都捱到一兩年嘅
有錢洗撚住圖方

係心都涼呀
新界區就一定窮 ？

住香港都唔係一定有錢啦 你以為君臨天下好平呀 ？
住高層都要6千萬啦

住漾日居，唔覺太大分別
應該好過大西北

等多排啦

想表達你好有錢？定係點？

我等一世都應該差唔過大西北

咁又未必 東鐵線 同元天屯 蝗小咗好多

好撚彩禾住港島半山

九龍咁遲貼地都慘？

都捱到五至十年

港島都係大贏家

住緊佐敦道劏房

住九龍站附近嘅天橋底都要俾人屌